夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

反2點 未驚過

早上了 剛剛起身